{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080375?place[place_type]=GID&place[gid]=1080375&place[latitude]=35.8324097484&place[longitude]=129.2550813293&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 KB 펜션"
    },
    "text": "慶州KBペンションは未成年者の男女同室での宿泊を禁止しており、同性は両親の同意書がある場合にのみ入室が可能です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用するには当ペンションで許可している場合であり、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室や施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用できます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大6台まで駐車できます。 周辺の観光地としては普門観光団地、慶州ワールド、エキスポ公園、カリフォルニアビーチ、瞻星台などがあります。 チェックインは14:00からチェックアウトは11:00までで、客室は幸福、愛、恩、真実、希望などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州KBペンションでは未成年者の男女同室の宿泊を禁止していますか？",
            "answer": "はい、慶州KBペンションでは未成年者の男女同室の宿泊を禁止しております。"
        },
        {
            "question": "同性の未成年者は両親の同意書があれば宿泊できますか？",
            "answer": "はい、同性の未成年者も両親の同意書がある場合に限り宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に追加がある場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数に追加がある場合は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができませんので、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、当ペンションで許可されている場合に限り可能です。ただし、入室を拒否される場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は決まっていますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間には決まりがありますので、時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負うことがあります。また、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での直火での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与えかねないため、避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生する可能性がありますが、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でIPTVとWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大6台まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては普門観光団地、慶州ワールド、エキスポ公園、カリフォルニアビーチ、瞻星台などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類としては幸福、愛、恩、真実、希望などがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 772
    }
}